% En este documento tienes que entrar en profundidad
% a debatir las distintas tecnologías, las decisiones
% por las que te has decantado y los entresijos.
% Piensa que cada cosa que discutas aquí tiene que
% haber sido presentada en el apartado de presentación
% y será mostrada en los anexos, pero una memoria NO
% es el sitio de explicar minuciosamente CÓMO has hecho
% las cosas.

\section{Exposición}
\label{sec:exposicion}

\subsection{Tema XXX}
\label{sec:temaXXX}
